連登你有種就ban我七日🤗

屌你老母廢化系
蔣公ban佢ban得7日托7呀？